แอปเปิล
แอปเปิล
แอพ
สตรีม
สตรีม
สตรีม
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
ฟีเจอร์ไลฟ์
เกม
รองรับ
สามารถ
ไลฟ์
มิ
ง
ตรง
ต่อย
อด
ล่าสุด
อัพเดต
ตัว
สามารถ
อัด
กล้อง
หน้า
พูด
ไมโครโฟน
พร้อมกัน
ตัว
ที่มา
ตัว
วันก่อน
ฟีเจอร์
คีย์
โน้ต
พัฒนา
สามารถ
นำ
ฟีเจอร์
ใส่
ไว้
เกม
ตัวเอง
พัฒนา
บน
คว้า
โอกาส
ฟีเจอร์
รองรับ
เกม
บน
ฟีเจอร์
ทำ
ผู้ใช้
สามารถ
อัด
เล่น
เกม
แชร์
ตรง
กระแส
มิ
ง
ไลฟ์วิ
กำลัง
แรง
เช่นกัน
ใน
API
API
Apple
ReplayKit
ReplayKit
ReplayKit
ReplayKit
ReplayKit
ReplayKit
Streaming
Streaming
TV
iOS
iOS
iOS
iOS
